[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1004)

正評嬴大錢

又五千

愛斯-1c

-2c愛滋

比多c

獌

大撚硬

成功丸頂!!!頂實啊

千葉反cup 未

買緊刷乜

烏德NG

🍃🍃🐕千葉快刀

gel

Ac半7全7

宜家狗會即場難買左咁多

A米入波

拉科又準備角細

gel頭9又贏？

9.5 1.94買緊架

千葉準備

a米8c

細撚到先算

差一c

清好橙

gel到冇C

🌬💨❄️ps

食角

fc光州入多粒開大先

韓2.5b 未

千葉杯啦

A米擺明唔想win

愛滋比多個角黎

-1c 愛滋快r啦

a米加油呀

成功丸

愛G唔係得9C呀嘛

Psv正氣！
差AC

一日無施華仔都咪諗住入波

gel你老母
準備都叫gel

10c了

10c

🐕🍃🍃🙌🙌

準備又叫gel，準備入波叫唔叫gel呀

10c 差a米

Cashed

-1c愛滋

a米入佢兩粒！

我錯了 ching

Ac冰角

AC

格雷垃圾夫

拉科準備
gel了

千葉

-1c 愛滋 刷埋佢啦

全北𠴱場唔派彩？

11點啦

難了

愛斯4:1

4-1

垃圾馬會

gel了ching

入乜鳩呀比角啦

ac9c

千葉出絕招

系

10.5細足水頂住

燕豪芬角大jump

🐕🍃

ac 入波未

烏德試下追和得唔得

老公 下場買咩

香港仔肯入未

千葉咁型
真係肯開成功丸,狗會

爆左9.5S果注

差1c

燕豪芬真係一角都無夠膽死

江原..

絕殺

米蘭10c

燕豪芬 11c到 頭10抽1 100

找卡數
錫菲聯

lm

我

All same

垃圾韓K全1-1 玩死大球

[8] 森多利亞 0 - 0 AC米蘭 [5]

大波

垃圾千葉

買左佐加上盤先發現

原來近10場未w過對家

10.5s頂住

Lm

有冇角球專家
13.5b好想入

買番下盤

補飛=唔使輸

買波從來唔睇對戰往績

屌你恩高

長崎2-1

千葉好波 屌你

所以見你成日話輸

ac入兩球ok?

成功 2-1

又絕殺2-1

成功丸絕殺

成功絕殺

Ac 同 達斯入啦

好耐冇賭, 買左成功$200

96'絕殺 屌你個奶

支持

香港仔 ac

恩高斯

森多快快入

AC 果場肯入波未呢?

達斯泰特 1 - 1 特雷斯登

森多好快入

達斯1:1

屌買緊呀

米蘭都未撚射正過

又大球日 我買親就細球

唔通德乙3關半大

屌你又封

A米快出Andre Silva

a米入啦屌你個咀

psv刷了
10角

ac0:1

屌 ac

恩高斯達達

輸晒了 先閃

輸撚埋

森多頂實 想被派

到底幾時先肯派爛車半大

a米熱血反CUP

迷宇頂實

10.5s頂實

[8] 森多利亞 1 - 0 AC米蘭 [5]
大波

ac反cup啦屌

達斯1:2

屌

Ac rubbish

死心了 ac達斯反cup到 我幫晒你地含撚

波琴大波真係例牌 最衰輸哂無錢買

Ac追和啦

Ac刷4角

正評左都豬

假希望

買果陣就0:0呢

A米追和啦

AC 幾角？

格雷快cup

格雷cup到即刻同一位巴打玩格雷50道

AC輸9埋

LMMMMMMMMMM

Wednesday 落到

Ac比c啦

AC反CUP 3:1派一位1000

[8] 森多利亞 1 - 0 AC米蘭 [5]

大波

lm,

屌你老母咩ac

睇死狗會9點都唔派 乜都買唔到

ac我屌你老母咩

Ac追和輸半啦

ok

又12m

邊隊牙

屌你老豆 燕豪芬隊仆街 入波就黎追到角球

Ac刷多3角

Psv

AC 被人入多粒啦

PSV頂實8角

1-6

鳥雞紅埋

5分鐘內派韓假派100

Ac刷角未

PSV開心直接完場啦

屌你老豆早知統一買角大

由廢車開始已經輸左1k

ac仆街啦

大邱派錢未

AC真係

同廢車一撚樣

ac追和反cup叫爆區

和輸少少都得

達斯

Ac屌你老母

AC 唔追和不如輸多粒

PSV 7:1

1-7

錫goal

allin找卡數算撚數

屌你入波唔刷角xx)

算啦唔好補時啦好嘛

吊你老母 AC洗撚用兩億買人咩 俾一億曼城叫哥帥過黎教就得啦 蒙迪拿換人又慢 落後緊連全隊最貴哥個前鋒都唔出 爺爺落後都識出基佬啦

1-7斬補兩分

PSV個場 角球=入球數

炒7比1 好波 8入波 8角

好想抽，心多頂實，名單都準備好

個心仲勁過坐過山車

比卡超發電頂實

AC果場真係估唔到輸

最慘係輸半 既假希望都無

Ac輸左可以針了

2-0

廢到一個點

2952 角球大細 角球大細 星期日 14 烏德勒支 (主) 對 燕豪芬 (客)
細 [8.5 個] @ 1.81 $

a米即市咁西法都知唔洗win la

AC垃圾球隊

心多2:0
A米抵撚死
唔刷角

夠鐘死心了

[8] 森多利亞 2 - 0 AC米蘭 [5]

1 MORE

輸多粒

森多利亞7倍高水cashed

抽得 me

輸左900幾

Dqjor

9886 24-09-2017
15:59 讓球 星期日 9 全北汽車 (主) 對 FC大邱 (客)
主 [-1] @ 1.82 $5900

$5,900.00
9889 24-09-2017
18:29 讓球 星期日 14 烏德勒支 (主) 對 燕豪芬 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.82 $1040

$1,040.00
9892 24-09-2017
19:28 讓球 星期日 18 波琴 (主) 對 恩高斯達特 (客)
客 [0] @ 1.80 $1890

$1,890.00

A米 成班斷腳撚

恩高斯達特追和反CUP叫爆區

俾多c 啦 Ac

格雷 恩高追平得唔得

錫周三

a米真係廢架喎

Ac唔刷角

跟機達斯

紫巴

比多角啦

11角又殺哂

-1c

成個月冇乞到過

2949 角球大細 角球大細 星期日 13 森多利亞 (主) 對 AC米蘭 (客)
細 [12.5 個] @ 1.52 $

估到你啦AC

1c ar diu

平注呀紫巴

14場不敗結束
個人最高紀錄

屌你唔比尿

全北 唉

恭喜以上巴打，請留豬mail，今日唔得閒去馬會，明天中午入

維迪斯fg
追下數

Ac廢到，人地第一腳就入波

全北汽車
恩高斯達特

有無tg

Ok，下場買

錫周三追和反cup

無玩t豬

不了細波黃金比例

川迪[0/+0.5]

牌面上
盤路上..都唔錯

作客..都照上

漢諾威有冇同路

普隻狗上水了
潛撚左去邊呀柒頭

同紫巴同路冇輸過，跟.！

全開對家...

不了

跟你主人搵唔到食呀？

9804 17-09-2017
19:19 讓球 星期日 15 格雷特霍夫 (主) 對 杜塞爾多夫 (客)
客 [0] @ 1.82 $3530

$3,530.00
9807 17-09-2017
20:29 讓球 星期日 19 川迪 (主) 對 烏德勒支 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.73 $7000

$7,000.00
上星期又係差唔多時間重創

好串牙毛

20:30 中 高寧根 0-0 川迪
咁就過佐45分鍾
半場休息

錫菲聯2-0 又半大

有無企水 豬左900幾

上次屌撚到佢潛入深海
叫極唔上水

錫菲

唔嘈啦當我唔著

維拉受讓fatfat

依家呢到喜欣地頭？ 係我繼續潛

笑撚死 波都未開就中場

華雷根大球清泉又秒GOAL

Pm左，另外巴打可否教小弟用加密

真特秒輸

華雷根1-0

半大過關仲未成功中過

又嬴錢又乞到錢 我豬1k又乞唔到

咩當

工具果到有個鎖

我連續一星期無線字

有冇熱拿亞同路一齊玩命

係你護主不成發爛渣
俾人屌撚到你潛姐
唔關邊個地頭事架啵

無上幾日

唔反CUP
剩和波我都照殺

上呀

恩高斯達特爺爺之力

重出江湖了

拉素又有音樂比利

冰個喜欣牙無人識

我好姐妹

叻叻豬

轉下花式啦

特雷快快入

格雷cup到即刻同一位巴打玩69

渣人

你搵春嬌玩啦

恩高斯達特

乞個69都要比人jer

同角球神對賭都贏

想同巴打

哈馬比高水下盤荀到阿婆都識買

但前幾年
左加都係中遊隊

0-2 冇得69了

達斯 cup佢

96can?

格食格，如果今次買下盤輸都抵

拉素9.5b
國米11.5s

無買紐倫堡
係我既失誤

國米上盤？ 對面個前鋒16歲 1米94

點會係玩命 有睇國米之前兩場波
攻勢好垃圾 得個控字

國米盤有冇同路

20:30 19 阿積士 0-1 維迪斯

角大好過
刷角唔入波

車迷子

中

ac=垃圾

又玩半7

韓假幾時退錢？

紫蛇
加多場漢諾威好冇

有無10000%料

單刀橫傳

ajax比多球

上次中29倍 3:2 又係ajax

拉素上船

德乙半7全7

不了 ，客

想買角大但半7

想轉運 有無手足派me

一講就有角

屌仲要連c

漢諾威有無人上船

ajax阿

12.5 s

點會爆上13c

格1:2

格雷和到即刻同一位巴打玩派$

俄超allin半和

me

屌唔敢買又中

卡利
拉素
國米

特雷好波

波琴雙數收錢鳥

雷恩開大啦

1 未被接納

賠率已變 角球大細 星期日 17
達斯泰特(主) 對 特雷斯登(客)
角球大細
細[9.5]@2.02

係廁所屌緊兩隊垃圾，出到黎睇番原來買唔到

19:30 80 波琴 2-0 恩高斯達特
10分鍾奇蹟追和

格雷和到即刻同一位巴打玩69+派錢

ok lm

揀我揀我

漢諾威無人要?

留TG有錢先派你

g chi

波琴唔係半2全2咁西啊

Help me 叫呀

爛車9點都唔派

轉乜撚賠率呀屌你老母

咩事

格雷 格雷

和佢老尾

國米半主

達斯泰特 13c

和波大家綠字

屌你老母轉你老母個閪咩貪你果少少把撚咩仆街狗會

奇蹟13c

停角25分鐘之後連爆6角

維羅納快快入

達斯泰特 14c

羅斯托夫100%

最後一注

14c
爆撚到

波琴

錫菲 96

19:30 86 波琴 2-0 恩高斯達特
5分鍾奇蹟追和

落後就會爆角 上場10分鐘8角

15c 收晒

達斯泰特 15c

2958 角球大細 角球大細 星期日 17 達斯泰特 (主) 對 特雷斯登 (客)
大 [14.5 個] @ 2.90 $

cashed

達斯泰2-3

波琴大未啊

拉素維羅納快入

刷c有回報

15c終於中
仆街狗會轉你老母個閪

格雷！

ajax 奇蹟半大

阿積士 0-2 維迪斯

達斯泰特 3-3 特雷斯登

快la 格雷

3:3

黎個松本劇本 4:3！

屌 9.5客w
上次追完 今次the

1-3 GG

有冇人買咗佐加

：（ 同唔到巴打玩六九

入波啦法甲

3:3 中

拉素半大針

達斯泰特16c

施禾利下半場入多2粒開大

下盤日？

拉素 12m

11.5就唔買大啦

拉素1-0

拉素 1:0

拉素快d整多球

又nba

數已走？

96 錫菲

佐加頓斯

派你未尋日條友

佐加拉素半大

國際米蘭2c

國米下盤

佢話8點左右 但... 未有

點解你日日有人派

熱拿亞 頂實入波
拉素 456

未收到唔好gel

真

哥連泰斯

屌而家狗會派彩好撚慢

國米上

國際米蘭3c

全宇宙都係96

基達菲果場 有冇人解釋下

角米4c

國米9.5b
佐加拉素半大

突然刷角

inter 4c

inter 5c

國米集氣

川迪追和啦屌

真特攻到咁，似角大了

真特反cup派100

維羅納追和可以嗎

Gogogo

施禾利果場入多2粒

火車屌炒到佢火車頭未

拉素2-0

拉素 2:0

點解買國米都唔買拉素

熱拿亞 頂實入波
拉素 頂實繼續入

國米打緊邊爐

國米-1針

川迪12M

國米憑咩讓球半

FAKE!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

川迪

LM先

真特6c

中柱

Gel

下半2球 仲要係70分鐘後 經常咁

施禾利果場入波啦

狗會唔想派彩就咪開比人賭啦
5點波 10點未派 點賭呀

真特好想輸咁

星期三做雞

科隆

中國米半場0:0

鳩買左高隆半大

錫周三反杯抽一位手腳幫佢含

賭左幾多年波呀清，韓k規距仲要講？

哈馬比

5點波 你買咩呀
第一日賭咩，一睇就知你買左韓仔啦
連狗會呀叔都知唔會買韓仔

國米上盤果然係伏

國米下半場刷多6個就得了

想知如果係拎真飛唔係戶口買
佢係咪會講未派得住

96半主ok？

未有派彩

20:30 67 高寧根 2-0 川迪

哥連？

隊賓尼真係好撚廢

佐膠又西了😁😁

施禾利 大波呀

好耐無派

真特半格/全格
A米全格
拉素全格

頭10抽1 派100

你大大隻字有咩含意呀?我知佢派彩耐不嬲都無視 對上一次買係岩岩開返韓假果陣過關串埋 果陣仲係完場15分鐘派 係估唔到而家咁撚耐

韓仔派彩

真特7c

終於派 屌你老母狗會

-3

岩 自從上次派錯彩上埋報先 10點派

LM

大家好

哥連上

國米全格 打錯

無人理我了

差1球開大 施禾利

我唱得很不像話

買唔到哥連dllm

原來華雷根開左即場 唔怪得大球都斷埋

真特又豬

有冇水

放棄了真特唔會刷了

真特3corner

科隆FG

國米
漢諾

真特8c

96

琴日跟我對家會上樓

未乞到上樓？

想g

真特屌你老母

光州果場呢？

96 科隆鬥廢

施禾利開大plz

乞左成個月都乞唔到喎

西迪追和反cup

真特反到CUP我切

96半場w please

K

川迪 96

真特9c

有無即場水

真特10c

咁都有10角

拉素ng

國米12.5B

搞掂左

國米對家好似大巴陣 完全攻唔入

國米-1

川迪上啦

絕殺追和啦

施禾利果場絕殺開大啦

真特9.5b goalllll

克羅托內cashed

芬洛單刀唔入

大咩巴
根本冇心攻
仆街國米全隊比狗屌啦

969696996969696996996969696969696

20:30 90+ 高寧根 1-0 川迪
射佐10幾腳都唔入

inter 8c

賓尼兔同水晶宮邊隊會有分先

國米 漢諾
上呀

國米入兩粒ok?

水閪宮

佐加頓斯1:1

Cup埋唔該

卡利 拉素 4c more

屌爆雙米 輸撚晒要針了

發動入波之力

又話唔買半一上盤

All in 維拉 FG@2.15

國米有無咁垃圾

垃圾米蘭

國米入波啦屌

咁你個嘢係咪壞咗呀

國米快屌左一粒先
之後就有位再屌兩粒

國米比多4角黎

真特咁都唔刷

刷角呀卡利 拉素

係

去死啦屌你老母咩真特

假波米蘭

維拉fg，之後理得你死

聖保羅 1-0

買唔切哥連

屌你老母 場場都輸 典賭

木馬號

維拉差d

Cash

假角

意甲全部比狗屌

咁多賭博sponsor真係意假黎

9898 24-09-2017
20:27 讓球 星期日 22 格羅寧根 (主) 對 川迪 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.02 $4000

$4,000.00
又衝動佐...
冷靜

國米入一粒俾我輸半都好阿

假得黎入一粒

唔識刷角學人踢波

屌你伊卡迪快入啦

國米

國米俾2粒啦

拉素 國米刷角

國米俾一粒先

國米 絕殺時間黎啦

維拉比啲力

國米你去食屎

白禮？

國米玩完未呀

國米俾2粒啦屌

國米你點都同我死一粒番黎

國米快撚啲啦屌你老母

成隊國米拎去勞改 唔該

找卡數

食屎啦國米

白禮頓+利華

一粒垃圾米

卡數 96

條過關爭你第一隊入球，屌你

漢諾威fg

黃潛

維拉fg

國米屌都廢事哂力 放棄

以後除左拿玻里同祖記1$不買意假

Agger

入波呀國米

國米無 12c 輸撚埋佢啦

叫米蘭都係垃圾

有種10c卡利

國際米蘭刷角

唔刷角

不如國米輸鳩埋佢啦

兩隊米蘭同時唔撚刷角 好波

維拉fg啦仆街

阿爾克馬爾 0-1

精英隊秒goal??

刷爆角球旗la意假

垃圾國米

國際米蘭 GOALL

國米Goal!!!
俾多粒

國米goal

goal

試下入多粒

俾多粒啦國米

國米 多謝你俾番半格黎

終於入

11.5s GEL

國米做咩成日馬毛上身

diu 熱拿亞頂實呀仆街仔

12c

國米比多粒

國米1more

國米 絕殺佢老母

國米角大收蚊

整多粒 國米

11.5s

屌係要反手gel先有錢收

國米補幾耐

2967 角球大細 角球大細 星期日 26 維羅納 (主) 對 拉素 (客)
細 [7.5 個] @ 2.05 $
2964 角球大細 角球大細 星期日 26 維羅納 (主) 對 拉素 (客)
細 [8.5 個] @ 2.02 $

siu 4

快d俾個12m國米

[2] 佐加頓斯 1 - 1 哈馬比 [7]

一球

熱拿亞RC

11.5s爆我1個DLLM

拎紅都唔肯失多球

國米入佢老母阿

屌eder追埋啦

國米俾多粒阿

精英隊2:0

DK
最後機會

國米國米國米

真係精英

國米！！！

火車頭 維拉 找卡數

依家2紅都無用la

國米！!

吊...11.5S就係爆1個

2.5rc

1:0 有撚用

英超小白臉

豬半。。

阿爾輸兩球12m lol

角大勝利日

漢諾威

找卡數有冇同路?

漢諾威整1粒

熱拿亞 拉素 cashed

維拉fg
紐卡素
南特

[2] 佐加頓斯 1 - 1 哈馬比 [7]

完左未 係咪仲有一球要入

科隆11c

左膠仲有球

哥連泰斯
卡數
斯特拉斯

唔知聽過邊個講

星期日莊家埋數日

尋日D波咁正氣，今日就玩撚死我地

甘馬雷斯1-0

96快goal

96 卡數

客入未

維拉整個fg定定驚先啦

紐卡素

科隆12c

妞卡素

漢諾威win 派200

課龍頂實

無得睇365既模擬足球TIM

高士路

南特0:1

969696969699699696

96969696

斯特拉斯堡1-0

南特cup

🐕🦌

南特嗰場主勝1.4倍

又豬半

斯特拉斯堡1-1

卡數比人禁住屌

維拉 找卡數

南特1:1

紐卡素 南特

岩呀 維拉要fg

即卡追和

降班啦科隆

卡數96

不會死

卡數被強姦

絕殺1球就夠

96 快啦

有平手買已經又難估

漢諾威13c goalllllllllllllllllllllllllllllll

收13c

德甲3場0:0 班友仔識唔識踢波

漢諾威要絕殺

中龍先

2973 角球大細 角球大細 星期日 32 漢諾威 (主) 對 科隆 (客)
大 [12.5 個] @ 2.07 $3140

1.6轉到2.1先買到，以為都輸，咁都中

成個德甲降散啦

豬到爆廠

呢場德甲仲廢過岩岩個場德乙

係咪on9

卡數 咁刀唔入

找卡數單刀唔中龍

爽了

我屌呀！

我了

仲要推多幾口

單刀射斜

俄半大完想跟了

維拉

我真係鳩買

維拉
紐卡素
南特

南特2:1

南特叻仔

小白禮頓，AIK，卡斯洛達

維拉fg 叻仔d啦

小白

後面2場俾你中 第1場我中ok？

I am ready get 1001

OK，因為白禮單頭，AIK串左卡斯過關

基達菲1:0

基達菲1-0

GG

F5ing

AIKbb

AIK蘇納[0]

小白快輸

葡超近排好大波

維拉你去死啦

維拉追和反cup

今日個天太黑啦 早D訓

11點喇嘛

屌你老母場場都開對家

射啊

聖保羅同艾華爾近排成日入強隊先

下場買乜 支持你

哥連
找卡數
白蘭恩

哥連學下南特啦

卡數一筆清！！！！！！！！

白禮拜個種廢

FG啊

法甲算點撚樣⋯⋯ 係咪想開客主

一哥 1:!

哥連好球

2:0

維拉追和唔該

GAY2:0

學埋南特反吸

唔玩了

Aik

屌你老母今日b gor上身
場場都對家fg
買5場得兩場對家fg之後我贏盤

找卡數ng

哥連 頂實
斯特拉斯 cup佢!
卡數 要找了

2.5b 買左5k

你呢排啲ng好準

基達菲 NG秒收

好撚廢維拉

買緊

維拉無啦啦換走兩個主力就比人秒入兩球
睇黎仲有得入

西甲都有water break

食屎啦呢隊波 fg俾個黑鬼射9走左

Newcastle 角細gel

基達菲9c

南特即場客win

找卡無C

病今日贏得多嗎？

Aik 桑恩達

炒左川迪同69

聽你買左格雷。炒左

無呀最後尾盤唔對路 skip了

zenit標準有無人同路

白禮不敗xAIK全格x卡斯洛達全格，送100

唔洗煩 我了

1001

助攻

赫根